耿爽: 法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政

美國國會參議院通過「香港人權與民主法案」，外交部發言人耿爽表示，法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，對此表示強烈譴責和堅決反對。

耿爽表示，香港回歸以來，「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功，香港居民享有前所未有的民主權利，美國國會有關法案全然無視客觀事實，出於不可告人的政治目的，把香港暴力分子的違法犯罪行徑粉飾為追求「人權」與「民主」，目的就是要為反中亂港的極端勢力和暴力分子撐腰打氣，破壞香港的繁榮穩定，實現他們借香港問題阻礙中國發展的險惡圖謀。

耿爽提到，美方的惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身在港重要利益，美方任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。

耿爽重申，中央政府將繼續堅定支持香港特區政府依法施政，堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子。

係啊 吹咩？

僅爽

佢講得啱,美國唔應該干預香港
應該立即停左香港關係法

又bingo,真係悶㗎屌

敵人反對的

屌你. 頭一句就中晒bingo紙.

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

吹波呀

點同佢玩呀

好似好犀利咁

吹撚漲咩 屌你老母個臭閪
派架船黎攻打核動力航母

好嬲呀好嬲呀

耿爽，爽唔爽？

美國: 不要對別國內政說三道四

「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功

平行時空

爽

耿爽.gif

美國內政關你撚事
又干涉美國內政

舉世公認

BTW 未過

香港市民：香港關係法罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政

等牙爽等左幾粒鐘

耿爽表示，香港回歸以來，「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功，香港居民享有前所未有的民主權利

香港居民享有前所未有的民主權利？

笑死 一係就打 唔好鳩吹好冇
堂堂支那大國咁點忍呀

人地過法案又關佢事
嚴厲譴責中方粗暴干涉美方內政

係咪拎住我地張bingo紙貼係枱頭？

恥爽都係返去叫雞算啦，學咩人返工

口交界kol 耿不爽

你隻支那狗咪又係干涉美國內政

停左港美關係法囉
根本外國就係持份者 干咩預

套返落中共自己真係perfect 池!

哦，出兵打柒美國囉笨柒

你咪又對人內政指手劃腳
以前中學LS都有學過啦
中共最叻搵發展中國家做𡃁順手干預埋內政

好撚悶

新聞? 重覆左幾十次聽到厭

爽死啦，爽死啦

爽嘛？

咁嬲 不如同美國斷交囉

一場空你驚閪咩
咪比佢過囉

okok

根本中國自己就最鍾意對其他國家指手劃腳。
冇能力就唔該收聲啦
垃圾支那

耿爽不爽

有冇Bingo 紙

耳爽

耿爽不爽我好爽

贊成！

作左幾十個鐘

佢指既係反蒙面法中國干預既事情？

有新既4字成語

代表真係驚

淨係識吠唔識咬人，成隻芝娃娃咁

舉世公認，但係美國唔認仲叫咩舉世公認呀

好撚嬲？

爽啊

爽 死了

冇美國香港關係法
香港什麼都不是

死垃圾人肉錄音機 次次都係9up呢幾句 睇黎真係好撚驚喎

係咪用曬所有用得嘅字啦？

違反公理好似係新既

收皮啦 等制裁啦

你插咩人地外國事務說三道四

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

爽死了，爽死了

佢都係bingo紙搵返啲字出嚟講

維尼騰騰震

好心佢一係就學楊光咁講下啲有文宣價值嘅嘢
再唔係就學華春瑩俾人抽插時自拍再放上網share自己個淫樣

下下出嚟都痙攣咁好悶

Bingo 😄

嬲嬲豬呀？

最怕你唔譴責唔反對咋

強姦 被自殺 實彈 圍毆
中國式民主權利 每個公民都可以賞用

緊爽

咁撚唔gur咪一國一制囉

咁嬲即係有用

其實呢d口交部
好無水準 d語氣淨係嬲嬲嬲

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

遲啲送俾你

可唔可以制裁左佢先

全中喎 拎嚟講中共嘅話

驚呀？

食屎啦 口交部
垃撚圾
進步wor
進你老母
等支爆啦

吠到咁大聲驚死人唔知你嚇到瀨屎

開定崑崙銀行戶口啦

中國政府和中國共產黨有一個習慣是，國際協議是別人需要遵守的，不是中國需要遵守的

屌 口交部做乜個個phrase都鬧佢中聯辦同事

好多四字詞

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

睇你不爽我就爽係咪罄過火屎

Bingo紙中哂

支那尋日批評高院單嘢，係雙重標準最佳示範

成語動畫廊

講真 口交部係咪志在令香港人笑下呀咋

好爽

有本事就射支導彈過去囉。

慘撚在個爛鬼吊魚島都收服唔到

爽緊

粗暴干涉中國內政

耿爽：不爽
真香港人：緊爽

好肉酸

如果佢係鬧緊共匪，又真係句句中晒wor

爽爽咁早就仆住出黎回應
証明真係春袋

香港都唔關中國事啦 on9 耿爽

爽死了

睇到笑晒

驚？

唔洗啦
睇到都識背啦

結論:亡黨亡国

>香港居民享有前所未有的民主權利
不如咁啦，我唔要咁多「前所未有的民主權利」，回復翻97之前既立法局會議制度，回復翻三級議會（立法局，市政局，區議會），回復翻立法局彭督選舉方案，回復翻集體談判權...

總之，回復翻97之前既香港比我可以嗎？

好撚嬲

試舉例證明

講真 佢個樣真係似我英國班支那classmate

耿爽問你爽不爽

「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功，香港居民享有前所未有的民主權利」

咁點解有示威既？

妳睇佢一次過講左咁多成語就知佢好男女男

下次試下中國有地震/水災，美國: 應中方要求，我們不會干預中國的內政

睇黎今次真係堅嬲豬 一次過搬哂所有句子出黎

：汪汪汪汪汪汪

做咩插手美國事務?

誰你他媽的內政
國際事務啊

你班仆街
殺人滅口
姦淫擄掠
含吹奶啜
天誅地滅

Tufts University快褫奪耿爽學位

BINGO！

Mad Cuz Bad

人權法喺美國內政嚟㗎傻仔

who is the asshole

汪汪汪汪

出街即被捕，唔係死咗，已經好仁慈

耿爽不爽就很爽

香港回歸以來，「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功，香港居民享有前所未有的民主權利

人地自己國家立法又關佢事

中撚哂

狄爽個𨶙𨳒口好𨶙忙

又係一隻

香港內政

耿不爽，我哋爽

耿爽又不爽了

你驚喔？

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實個法案真係可以第一下就打大佬..凍結維尼及中共所有官員既資產, 不過當然美國係慢慢一步步整你..

真正練住春袋..理Q你生生世世做皇帝..

我一直都唔明, 美國自己國家立法, 點樣係插手香港事務, 干預中國內政
乜唔係緊爽成日出聲9UP, 先係干預美國內政咩?

毛魔回力鏢

好撚廢呀支那
斷交呀笨

咁停美國關係法囉自己擇

吹？

口交部

耿不爽

政權移交後立法會選舉復活功能組別就真係前所未有

做咩一口氣講曬自己啲政治手段岀嚟

理大警暴
連登仔: 好嬲呀好嬲呀

美國人權法
耿爽: 好嬲呀好嬲呀

係咪歌詞黎？打油詩？

不過呢六個月以黎已經推翻晒之前嘅所謂成功

依法辦事

好爽呀！

同美國割席囉屌,
又唔割
大家都係互相利用姐

驚啦

屌得好恨下

侵: 咬我食呀?

每次都要搬出來講㗎，外交部林鄭港澳辦次次都講㗎。

大陸人食開十督屎，香港人食三督
咁算唔算

支持

人哋內政嚟之嘛
你咁驚做乜撚，一世做支那人洗支那幣住支那咪得
除非有人口裏說不，身體卻

佢爽唔爽我唔理... 我依家好爽啊

換咗主題

內容一樣

零分重作

爽死了 爽死了

數白欖呀

咁又點 制裁美國佬囉

岩喇做岩左

爽爽

爽死了。。。。

你講就係呀，每隻字講完都無解釋無理據

耿爽唔爽

仲爽唔爽呀

其實我一直都唔明點解，睇緊毛澤東啲語錄，就好似睇緊聖經咁樣

agger

然後呢?屌你老母

因為過左幾十年都回力標

快啲快啲打死我哋啦，唔做正撚樣呀撚爽

做對了

應該出兵打美國，即刻唔買美國所有產品，即刻係中國各地舉行反美示威

又不爽了

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

空前成功
人唔笑狗都吠

哦

次次都舉世公認

打飛機就真係世界第一

其實中國狗知唔知咩叫干預內政
人地制裁d佢唔鐘意既人，唔比你地d中國狗資產同狗隻入去美國咋麻
你班中國狗唔去人地國家根本唔撚洗驚
你鐘意可唔制裁番美國tim，但你冇咁既能力
講到尾都係你班中國狗姣婆守唔到寡
成撚留係中國，咪唔驚人制裁
你而家嘈住人立法，就係干預人內政啦

點呀 好驚呀？

無錯

支国真係好驚

人地內政關你狗國咩事？

發幾大爛渣都冇人理你喇

咁撚肉緊睇嚟佢地好撚驚喎

啲措詞好似有啲新意
不過難聽左
違反公理

恥爽

記者: 對於美國已經通過了法案, 你有甚麼看法?
耿爽: 耿爽!

法案係 美帝內政 關你乜事

你又立例禁美國人入境囉 屌你老母

係用邊套戲既對白黎改 好熟

🇺🇸：打我呀笨

撚爽又自凟

「舉世公認」... 原來美國唔屬於世界一部份?

好撚多成語
淆底指數十級
唔係放風話冇撚用咩

要多啲詞彙,呢堆重覆太多次

逃學威龍

有人驚了

即刻取消同美元掛鉤
身為中國地區貨幣走去同美元掛鉤
勾結外國勢力

大絕雖遠必至

詞窮啦

共狗話人雙重標準特別有意思

快d反制
禁止人用iphone呀

開戰囉

撚爽

不爽：送中法案罔顧事實、混淆是非、違反公理，中國玩弄雙重標準，公然插手香港事務

中國內政？講到出面冇一國兩制？

老共公然干涉美國內政

定律來架麻

咁撚多形容詞做乜鳩

過左啦 嘈生晒

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

中聯辦認證well done

老老實實我到而家都真係唔明點解揀佢做發言人
完全冇大國風範

成功

好撚悶呀 阿耿爽可唔可以交多D戲拍下台咁呀

恥夾

留香

公然干涉美國內政

解放軍呢?
仲唔出兵?!

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

耿爽超不爽

他好像很害怕，敵人反對的我們必須熱烈擁抱。

吹呀？

講英文啦on9

ready？fight？

玩你唔起咩？

「一國兩制」實踐取得舉世公認的成功
講出黎自己唔笑果下好嘢

一國兩制係2012年前還算成功，2012後

中聯辦都靜左好耐 見到敵人反對大家要識做

堆砌一堆四字成語就可以掩飾技窮同壯膽？

收皮啦口交部

舉世：「我無講過成功」

明明香港係中國一部份。應一視同仁。信貸評級都要一樣

自從689開始

支那驚到死

哈哈

又係戈幾句

可以唔理嫁

派隊速龍去人哋領事館入邊開無雙啦，咁都要人教

繼續講 愈講愈開心

屌你寵物小精靈咩

咁快啲出兵打美帝啦！

吊，大陸自己日日係出面反人哋就得
美國立法管自己比唔比美國香港關係法行又關你事？

至回歸以來前所未有咁少既民主權利
一路破緊紀錄 好成功

係咁多架啦，唔好要求咁多啦

好似好嬲

仲唔出兵攻打美國既

亂咁吠

又干涉美國內政

前所未有地差

要番去搵新既成語用

就咁睇標題以為佢講緊中共/港共

緊係爽表示比美帝抽插得好爽

耿爽出咗上聯
有冇手足接下聯？

耿爽 做你敵人真係爽

其實佢啲發言都係比中國人聽架姐
不如叫內交部算啦

堅決反對?
你有份投票咩?
舉手就有得你舉呀
係北京

啲用字同語氣好冇修養

嬲嬲豬

佢哋係咪覺得用得多成語就代表好勁

支那豬不嬲都係呢D樣

就係冇先要喺度玩口水戰

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會